好好笑既1Q題 關於聖誕老人既

岩岩沖涼果陣唸既，IQ題但係有d 好笑既

每年聖誕節聖誕老人覺得最緊要既野係咩呢

5頁開估

蟻多嬲死象

nope

陳國邦，世界上根本無聖誕老人，簡直係就係silly
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個重好笑過我果個，又夠腸， 我喜歡你既思路，不過都係錯

1Q ?

估中送你1Q

快d估啦

聖誕老人食大麻 伊吖伊吖唷

食大麻係重要，不過唔係

同大家講明先 ,.答案唔係
聖誕老人， mock衫mock褲
騎著鹿仔去殺人~

btw, 光復香港！